拜登公布抗疫專責小組13人名單 (包括奧巴馬)

奧巴馬：計劃通，做太上皇

佢擺明戀棧權力, 不過左膠會陳百祥上身

民間組織

會聽你講咩

牙登有咩實權
未上任就說三度四?

即係舞弊佢有份

奧巴馬冇份呀,唔好咁柒啦大佬

過氣黑狗，壯大ISIS, 想air strike Syria又唔敢， 克里米亞俾俄佬㩒住搶

咪係..即刻睇左4,5個SOURCE, 全部醫學界既

fake title

樓豬擺明就係知連登仔唔會搵source
五毛又想玩fake news引人炒車
又一隻！Block！

袁國勇呢？

美國選舉委員會宣布咗拜登當選喇？

當中包括奧巴馬和克林頓時期的專家。

不如寫包埋輝瑞老細啦 仲夠陰謀論

咁似香港啲行會

係又點啊 屌你老母 關你撚事啊

sor我語癌同比佢個垃圾tg fake鳩左

美國再出發大聯盟